蘋果日報 財經 20200916 星期三

蘋果日報 財經 20200916 星期三

3新股吸資2,608億
明源雲首日超購98倍 專家：炒氣氛

熱門股爆抽水潮 小米跌半成

新盤搶客 屯門時代廣場跌穿400萬
嘉湖複式劈逾百萬

「新債易」商標成功註冊 南向債券通料快推

騰訊研新加坡建亞洲總部

==============

■IPO市場氣氛熾熱，吸引市場資金，其中樂享（圖）傳凍結930億元孖展額。
7小時前
3新股吸資2,608億 明源雲首日超購98倍 專家：炒氣氛

■受新一波集資潮及季結因素影響，港元短期流動性料續偏緊。
7小時前
金管局一日兩入市 注資31億

■有分析指歐美央行量寬導致零息或負利率，資金流向息差有優勢的人民幣。
7小時前
人民幣升穿6.78 近17月高位

7小時前
熱門股爆抽水潮 小米跌半成

■美國經濟數據表現優於預期，道指周二高開，曾升200點；納指亦彈逾170點。
7小時前
科技股領美股高開

■花旗本周恢復裁員計劃，料對本港人手影響極微。
7小時前
花旗重啟裁員計劃

■區內新盤搶客，嘉湖山莊頂層複式戶呎價新近跌穿萬元。
7小時前
新盤搶客 屯門時代廣場跌穿400萬 嘉湖複式劈逾百萬

■薄扶林靖林複式銀主貨將開價4,780萬元拍賣。資料圖片
7小時前
薄扶林豪宅平兩成拍賣

■歌手李玟與丈夫樂裕民。資料圖片
7小時前
李玟丈夫4,500萬購赤柱豪宅

■樂風集團預算斥約1.35億元，收購大角嘴界限街2C至2D號舊樓物業。
7小時前
樂風1.35億購大角嘴舊樓

■人行副行長潘功勝。資料圖片
7小時前
內房「紅線」擬設過渡期

■Wetland 3期將於周六首賣133伙，折實價413.3萬元起。資料圖片
7小時前
Wetland三期周六開賣 加推提價7%

■深水埗晉嶺開放式新近以428萬元賣出，業主料僅賺6萬元。資料圖片
7小時前
晉嶺迷你戶「鬆綁」賺6萬

7小時前
「新債易」商標成功註冊 南向債券通料快推

■騰訊或選址新加坡建亞洲總部，藉此將部份國際業務轉移到海外。
7小時前
騰訊研新加坡建亞洲總部

■銀行支持中小企融資擔保計劃的新安排。資料圖片
7小時前
中小企融資擔保增至500萬

劉鑾雄
7小時前
【中環在線】大劉下月拍賣珍藏佳釀 估值逾兩千萬

■安樂工程主席潘樂陶。
7小時前
安樂獲政府151萬定單

■台灣女星安以軒及其丈夫陳榮煉。互聯網
7小時前
陳榮煉逾13億入股勵駿

■香港航空再向機師提出無薪假計劃。資料圖片
7小時前
港航機師下月放無薪假

■富力董事長李思廉。資料圖片
7小時前
富力折讓1%配股籌25億

■維港投資創辦人周凱旋。資料圖片
7小時前
維港投資入股DNA公司

■除了聯儲局政策外，美國大選將是另一個影響美元走勢的重要因素；圖為美國總統特朗普。資料圖片
7小時前
【智在四方】關於美元指數與美息的預測

■商場要給予租戶信心，想出利用消費券補貼，谷旺商場人流，此舉對業主及租戶都有利。 資料圖片
7小時前
【樂活道】減租不如優惠補貼－藍友斑

■上藥出售杭州地皮帶來鉅利，有機發盈喜。 互聯網圖片
7小時前
【何車500】上藥有機發盈喜 - 何車

■疫情放緩，最樂觀的投資者都押注於香港、澳門會與內地互相開放邊境，部份澳門賭業股已經於近日創52周新高。 資料圖片
7小時前
【曾淵滄專欄】樂觀投資者押注中港澳 - 曾淵滄

■科技總走在人類前沿，在空前無數據下，很多盈利預測顯然無法去計，唯有斷估。 資料圖片
7小時前
【一名經人】科技股玩完還是調整？ - 羅家聰

■WhatsApp群組齊炒股是否合情合法？不一定，因為透過群組有晒紀錄「打turn」是犯法的造市行為。 資料圖片
7小時前
【MyGut者言】給毒品調查科上一課 - 徐家健

■CryoPort主攻生科冷凍運輸解決方案，因為武肺疫苗運送概念，市場對佢嘅幻想空間大幅提升。 互聯網圖片
7小時前
【智取大市】由冷門股變武肺概念 - 晉佳

■創維以2.8元的溢價回購12%股票，完成後，大股東黃宏生的持股量從40.88%增至46.9%，可以被視為大股東不花一分錢現金的榨乾。 互聯網圖片
7小時前
【投資一周】創維回購為榨乾街貨 - 周顯

■全球市場波動，投資者對經濟前景感到擔憂，進行資產避險安排，令黃金大受歡迎。 資料圖片
7小時前
【富泰有方】金價潛在推動因素 - 黃德泰

■證監會檢控一名投資者，涉嫌在恒富控股股份進行虛假交易，結果被判罰款3萬元及支付證監會的調查費用，阻嚇力不足。 資料圖片
7小時前
【細價股一周】虛假交易罰款欠阻嚇 - 梁杰文

===============

最Hit

8小時前
Apple發佈會 | 新iPad Air 5大賣點平玩iPad Pro功能 透露iPhone 12玄機

8小時前
【清算行動】大台追究《愛．回家》「五一」抗爭手勢 傳負責導演已遭解僱

2小時前
「紅霞」恐升級颱風與季風夾擊港 天文台料連日落大雨 離岸吹強風

8小時前
【撐警報告】藍絲監警委員呻錄口供遇跳掣CID：越嚟越癲 唔知有冇陀槍

2小時前
鬧完交男友竟拔走車匙 24歲紋身女被困「波子」
《蘋果日報》截圖

7小時前
四奶奶不知道的事 - 曾志豪

7小時前
死撐全民驗毒效益 特定群組成白老鼠 林鄭預告強制檢疫

3小時前
【新書爆料】特朗普稱金正恩斬首處決姑丈張成澤 屍放官員經過樓梯示眾

===============